個老婦都80歲，切咗輸卵管有咩所謂？

廢老大驚小怪

同理，樓主個大腦係咪都要切？

咁樓豬都搵唔到女架啦

不如切左條撚啦，有乜所謂

你去到80歲都冇女俾你屌添，到時切咗你條jer佢算啦

切咗你老母條輸卵管先就最好

咁切左條撚都無得打飛機架啦
可以切埋對手

咁樓豬都幾多野要切

你試下無端端俾人切左你身體上嘅嘢呀

你80歲要你切j你切唔切

我會尊重你發言嘅權利，畢竟連登係公民社會。
但我只係希望你識得針對返個重點，就係有個人唔合理咁冇咗個器官，就算傷心都唔過份囉。

入黎屌多次垃圾樓主

請問你用邊到屙尿

老人全部切生殖器？

樓主有冇女